一人一個綺夢情節

大學時期有四個幾friend嘅女仔，講唔上靚但都未稱得上樣衰，四個分別係5/5/6/6.5分咁上下
咁多年來都講唔上對佢哋有好大興趣，亦都已經好多年無見
無啦啦尋晚發夢四個同我一齊除晒衫浸溫泉
浸浸下唔小心埃咗埋去其中一個5分度
佢又無避，大家都feel到對方著咗火
其餘三個好興奮咁笑我哋
跟住...

...跟住就醒咗
緊住火咁開電腦，搵返張陳年舊相嚟J
J完之後又唔覺得心底入面對佢有咩感情
總之成件事好無厘頭

睇標題諗住入黎講吳君如格勒底食龍蝦
點知真係綺夢